沙田新城市有班人撕紙

淨係夠膽冇人嘅時候偷偷摸摸

佢地每晚11點幾左右就會清返啲紙架...

之前追po好似話係有人自發整理，第二日貼返
因為唔清就新城市果邊會清

佢地會清完再貼架

應該係熱心街坊

咁要del 呢個post

睇相好似好溫柔,

如果真撕子狗應該唔會咁溫柔

撕紙鬼？
點解我見唔到有人既？

姐係第二日貼返？
如果係咁，咁對唔住各位有心人士

高汁到呢

原來係咁嫁咩 香港人真係好撚溫柔